---
title: การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาตร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม
subtitle: ประกาศกรมศุลกากรที่ 113/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม
summary: ประกาศกรมศุลกากรที่ 113/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม
authors:
- admin
tags: ["การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต","สำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม"]
categories: ["ประกาศกรมศุลกากร","ประกาศ/กฎหมาย"]
date: "2020-07-13"
lastMod: "2020-07-13"
featured: true
draft: false


image:
  placement: 
  caption: 
  focal_point: ""
  preview_only: true




---

![](img.png)


## ประกาศกรมศุลกากรที่ 113/.2563 เรื่อง การเชื่อมโยงข้อมูลใบอนุญาต/ใบรับรองอิเล็กทรอนิกส์ร่วมกับสำนักงานมาตรฐานผลิตภัณฑ์อุตสาหกรรม.   

มีผลบังคับตั้งแต่*วันที่ 27 สิงหาคม 2563* เป็นต้นไป



![](./img/2563-113png_Page1.png)

![](./img/2563-113png_Page2.png)

![](./img/2563-113png_Page3.png)

![](./img/2563-113png_Page4.png)


> ที่มา : [กรมศุลกากร](./2563-113.pdf)
